admin一出post變左出四個

唔該搞搞佢

睇到覆嗰個一覆就同時三個posts一齊覆

洗完板係到扮晒野